星期五要萬人集合到立法會

10000*2000=20000000